
- [ ] Trnio
  - iOS 
- [ ] Qlone
  - ???
- [ ] Scann3D
  - Testado pelo professor Mário
- [ ] Cappy
  - iOS
- [ ] Heges
  - iOS
- [ ] Sony 3D Creator
  - Não compatível
- [ ] Capture
  - iOS
- [ ] Eyes Cloud 3D
  - exporta em diversos formatos (.obj, .ply, ... )
  - tem interface web

  - deixa publico todos os modelos
